[真心求教]點解占卜占唔出帳號密碼？

過去現在將來都測到，點解測唔到密碼係幾多？

真心求教

冇塔羅占卜巴絲入黎解釋下？

只可以占到未來？

占卜我請人占過幾次，全部都占到過去現在
佢地仲有講過去係易占占將來
咁我就唔明啦，密碼係一早設定好左，點解會占唔到？
定其實係有料嘅人會占到？
咁呢個可唔可以當做占卜準確度嘅準則？

我都想知點解占唔到我頭髮有幾多條

占得出你知唔知真假先
你得閒到數過自己有幾多頭髮？
密碼就唔同
會常用到同埋已經設定好（已發生嘅事）
既然講得出細個經歷，點解占唔出密碼？